### Crypto market analytics for fun
С друзьями-коллегами решили провести аналитику крипто-рынка for fun.  
Поднял clickhouse как основную бд и grafana для визуализации под это дело.  

Данные берем с биржы Binance, написали простой py-пайплайн слушающий вебсокеты Binance и заливающий дату в clickhouse.  
